有個識咗10年嘅朋友向我乞口罩，俾我屌到跪喺度喊

是咁的
今日約咗個兄弟出街食飯，個兄弟我中一frd到依家，識咗成10年
咁食食下飯佢就嚟料
我：
佢：

佢：話說你搶唔搶到口罩？
我：搶到啲咁啦，本身有幾盒，網上訂嚟咗10盒，加埋出去排嗰啲都有十幾盒到
佢：咁多可唔可以俾少少我
我：你冇咩？
佢：係，得返幾個咋，仲要返工
我：哦，係咩？
佢：堅㗎，幫下手啦
我：俾咗你我仲點屌閪呀？宜家市價1Q20個，處女double，好貴㗎。我得嗰十幾盒，已經嫌少
佢：整少少嚟啦，頂多我俾錢你
我：你自己唔去搵？

講到依刻佢已經開始眼濕濕

佢：我已經試過網上訂，但係俾人cut單，hktvmall又幾秒冇曬，出街排通宵又得嗰幾個，返幾日工都用曬…

去到依刻我實在忍唔住，一嘢喝鳩佢

你同我跪喺度！！！

佢一嘢嚇到跪咗喺度，仲開始成個女人咁喊

我：屌你老母臭閪，網上訂嘢都唔識，你弱智㗎？hktvmall幾秒就冇？咁你唔㩒快啲？屌你老母你小兒麻痺㗎？返工就用曬咁咪咪撚帶囉，你啲廢柴中肺炎死都抵啦。難得約出嚟食飯你問我攞口罩？你當我開善堂呀？係呀，我有口罩，但係就唔俾你，吹咩 我唔駛返工唔駛出街，就日日坐喺屋企數口罩，你咬我食呀

屌到依度佢開喊到收唔到聲，仲開始窒息

咁我見一場朋友，就廢事再屌落去
於是我放低兩個口罩，同佢講當我施捨佢，依餐就你嘅就走咗去

：樓主屌得好，依啲損友唔屌唔得
：我冇口罩，我係低能仔

樓主低能仔🥱

個個好似你咁撚醒咩

口罩都搶唔到醒極有限啦

我有13盒口罩

push

樓主你搶撚哂你兄弟既口罩

上面講咗啲口罩點嚟

樓主日日屌到人地跪係度喊 好能型

係呀，我有口罩，但係就唔俾你，吹咩 我唔駛返工唔駛出街，就日日坐喺屋企數口罩，你咬我食呀

思覺失調左10年

有十幾盒仲去排

冇計，日日數口罩數到悶

有咩問題？
我就算有百幾盒都會照排
家陣屌閪唔駛罩呀？

呢個香港就係多得你呢啲自私撚唔少

我唔自私都大把人自私
咁點解我要無私呢？

pish

樓主係gay
痴左線

想俾我條女你屌換20個口罩，次數不限
俾埋我屎眼你屌，口罩數你訂，一樣次數不限

叫你條女pm我

又一個冇口罩嘅低能仔

二盒，thx

你fd無口罩都仲出黎食飯算係咁

日日屌完點數

Ok

佢有帶
最後5個嘅其中1個

識得樓主
便衣狗黎

再嘈掟你落樓

完全唔明你作個咁嘅故仔有乜意義

真人真事

樓主已經作左十幾廿個咁樣format既on9故仔

$300一盒

樓主目測oN9仔

樓豬低能仔

樓主On9 jai

樓主屌得好

不Gay的瘋俾我屌到跪喺到喊

唉 我有親戚都問我有幾盒
大佬 我自己都有屋企人有女朋友
俾左你我點同女女屌閪呀

你現正聚腳於創意台。

懶好人 仲比兩個口罩佢

究竟有幾多新會然

係咪停課又無功課要上嚟玩啊小朋友

樓主屌到人地跪係度喊 好能型

On9

20個口罩, 邊度有蝦條?

我用兩盒thx大法，已經囤左2000盒
有需要就留言+正皮+share出去，每人最多兩盒

屌老母一篇潮文引咗幾多新會然出嚟

好耐冇俾人叫小朋友
姐姐可摸耳陪我挽

好波
下次interview都學下樓主咁霸氣先

我屌你老母！
同你約定咗唔好同任何人講返呢件事出嚟，好冇面呀大佬

俾咗兩個口罩你仲屌我老母？

拉
樓主低能仔

假膠不用太認真

佢好鍾意叫人跪

咁撚威 咁你屌閪屌到爛啫未

樓主係咪去打邊爐

又嚟

已經變咗射精達人

我憑本事攞嘅口罩，點解唔屌得你老母？

垃圾post

加甜 請

CC Tai大軍要殺到嚟了

禁都上熱門，on9? 拉

有一條囤貨嘅撚樣

Ching ho ball

恭喜哂 我今日都射左兩次

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

叫佢唔好返工

B仔 要唔要餵你食mum mum?

ok,thanks for sharing

咪撚柒囤貨啦撚樣

入黎就係為左睇紅字同窒息

Motherfucker
Diu nei lo mo

仲有

有口罩係咪就代表唔洗死？
但我希望死個個係你

咁一定冇嘅死先

講英文粗口型啲？

樓主啲水準終於返嚟

你同我跪喺度！！！

用不推文啦大家

2盒，thx

呢個時勢仲出黎食飯

0/10

1Q20個咁抵屌？求介紹

要本身靚仔先得

1Q20個 where

要靠口罩先有閪屌
仲好意思咁大聲講出黎

拉, 上左熱門

咁我諗我20個應該可以2Q